講真，荃灣線果邊好快唔夠觀塘線果面兢爭

遲d2020觀塘又話要做cbd2
連埋啟德加埋變另一個中環，班中環撚又係度叫春
荃灣我諗得返工業運輸有得揮

?

係時候重奪過海段啦

2020好唔慣